civil offer 21k 要唔要？

岩岩civil fresh gra
consultant offer 19k
contractor offer 21k

比著係你，take 邊個好？
cannot both

邊間多女 番邊間

垃圾工程